陳云：其實民主派不必辦初選，候選人交給國師，符合民主

陳雲：我可以給予民主派初選的死亡之吻。經過國師讚貌美如花、衣着配色大方高貴之後（見上星期貼文），黃絲放棄了黨主席黃碧雲。
黃絲因為憎恨國師，一定放棄國師讚美的民主派候選人。
其實民主派不必辦初選的，全部候選人交給國師品評，我讚賞的就退選！這種初選不犯法，也符合民主（國師逆向推薦原理！），節省街站資源。

早兩日，60萬人初選唔符合民主，我推薦邊個入圍就最民主

佢唔玩膠係FB講on9野邊會有人係到轉推佢D post

九東: 陳雲
九西: 陳雲
新東: 陳雲
新西: 陳雲
超區; 陳雲
港鳥: 陳雲
功能組別: 陳雲
月袋56萬不是萬
陳雲又然

樓豬陳雲信徒

以前係，屋企仲有早兩年嘅戰鬥碗

屌你問600000投初選果班人
有60000人識你先算啦

十萬 x 7 =70萬

咁你又睇少咗國師，fb都有七萬幾人follow
侵侵都係佢老朋友

做埋委員會主席

一日為師

終生白痴

黏狗

想睇相

尊重la diu

睇咩相

23個雲根

35+ 係指佢嘅議席

戰鬥碗+白飯+一注香

Google

皇天擊殺！